最後衝刺，請廣傳，7月2日最後一日網上選民登記（含教學）

各位巴打，仲有好多後生仔女未登記做選民
可唔可以幫手廣傳條link?

如果你宜家有朋友係身邊，但未登記
快啲同佢一齊研究點申請

快！
趁仲有三個鐘，我信連登可以創造另一個奇蹟架！
登記左既你，幫忙分享同置頂此post!

推

就算自己一個都要推

推推推

呢個post係咪出唔到吹水台？

多謝 己申請 快靚正

巴打，可唔可以幫手推？
無人幫拖

自己白港自己救

自己香港自己救

大家幫手推推推

今晚1200截

直接網上填表唔洗寄3分鐘搞掂
[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
新登記

電子表格傳送門->

交表

用email/fax交 今晚1200截
如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[/麻煩大家幫手share出去]

巴打，你開左另一個post? 我幫你推埋？ 比條link我

快靚正

[置頂]2019選民登記 推爆佢 7月2號截止

推呀

三分鐘就可以登記選民，你唔係唔做呀?

你話到時真係無候選人啱，__ 票都好，超碼有票在手先。

可唔可以幫手推埋呢邊
兩邊一齊推
多得一個得一個

最後衝刺，請廣傳，7月2日最後一日網上選民登記（含教學）

push

想知幾多號投

今晚2359截

直接網上填表唔洗寄3分鐘搞掂
[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
新登記

電子表格傳送門->

交表

用email/fax交 今晚1200截
如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[置頂]2019選民登記 推爆佢 7月2號截止

[/麻煩大家幫手share出去]

11月24 記得到時唔好去旅行

pish